一人一樣 男同女睇咩係靚/正有唔同諗法嘅例子

都係generally咁討論下

例如係好多男人覺得女人整指甲都唔知為乜咁 但女人覺得愈花愈多裝飾先係靚

又或者係好似好多女仔覺得瘦先係好 但男人覺得要有body shape先係正

女人有打扮點都會好睇啲嘅

要body shape定要有波咋

肥都可以好靚架嘛？係咪？

一個手袋 我都唔知憑咩咁貴 但就係有人比成皮野買

波d shape

女覺得 著衫靚
男覺得 唔著最靚

瀨屎褲

化妝

減到皮包骨唔叫有shape
23/24吋腰但無前無後都係無shape

波大遮三醜

試過見過啲女仔好濃妝 好近望到 個心離一離

見到剷短頭髮嘅女人

女仔覺得有型
男仔覺得好嘔心

鑽石

屌你老味十幾皮買粒戇鳩閃令令玻璃咁既野